有冇手腳已經到左鐘樓

樓主真係勇士

去鐘樓姐係去維園
冇半個鐘九個字出唔返嚟

斷左殘肢？

已到
等緊凱晴

凱晴都去wor

計人數喎
起點出發唔啱咩